（黎明行動）香港人起身未？

準備奶未呀你地！？

準備好未

起左

gogogo

早

起身啦

做你認為正確的事

奶咩先

成街都係人返工返學喎

推

都八點啦，依係出既一早出咗